【831CCTV】3月18星期三有結果，有沒人推post關注？

原post
【831CCTV】3月18星期三有結果

Hi，我係之前向法庭申請831同9月1太子站與荔枝角站嘅閉路電視記錄嗰個人。單案會喺3月18（星期三）晏晝2點半喺高院判。雖然個官係周家明，而法治已死已經係common sense。但我都希望今次可以好似上次出禁制令咁，呀周官可以有個好嘅判決。

831半年，我唔知仲有幾多人仲記得同仲堅持緊。我有嘅只有丁點希望。
贏輸都好，感謝一班律師團隊，同所有幫過手嘅人。

光復香港，時代革命。

先推5次為敬
1/5

2/5

3/5

4/5

推

5/5

6/5

過咗咁耐港共拍好假片未呢

721都扭曲緊，有都唔出奇

大家想膠post上熱門，定係正事上熱門

留名關注

有消息我會Pin出來

如果有其他可以推到Post上熱門既人，希望你們睇到可以自己開個post，比人推上去

甚至都番原post都好，拜託大家

push

Push

推！

Pish